夠搞大家血汗捐款 就拆佢老母攬炒

十倍奉還

攬炒

攬炒啦，我準備好喇

推

攪炒

玩唔到擺工
大家玩擺買囉
唔買野 犯唔犯法呀
屌你老母

拆9哂d商場同藍店啦
聖誕優惠唔L俾買

去撳錢點睇?
第一個目票: 中銀

睇黎個個商場都想做又一城

一休息靜少少就咩平靜對話展開
佢老母一等大家安靜就毒針開始